    # Proceso Diario Delivery Colombia (LVA_COL_PROCESO_DIARIO_DELIVERY)

    ## Requerimientos
    1. Python >= 3.6
    2. modulo venv instalado

    ## Pasos para crear el proyecto localmente:

    Una vez clonado el repositorio, situarse al nivel del archivo _requirements.txt_ y seguir los siguientes pasos:

    1. Crear ambiente virtual:
    ```
    python3 -m venv venv
    ```

    2. Una vez creado el ambiente ejecutar el siguiente comando:
    ```
    venv/bin/pip3 install --no-cache-dir -r requirements.txt    
    ```
    Si estas trabajando en windows : 
    ```
    venv/Scripts/pip3 install --no-cache-dir -r requirements.txt    
    ```

    3. Abrir vs code y comenzar a editar el archivo __namefile__.ipynb_
